CSL $1000手機coupon點用好？

之前CSL續約送左張$1000 coupon 8月到期
用淨機價買機定買accessories賣出去好？

買配件好啲喎，起麻實用
買新機唔賺得你好多

買機要跟建議零售價買
基本上d券垃圾黎

屌米

買左CLS

睇

iTunes card

我用左黎買airpod